有個我有個同事有啲特別既癖好

就係鐘意上左年紀既女人
例如 鮑姐

嚴重懷疑我同事係棋靈王

不能只有我看到

推啊